★[No J Allow]區議員倡禁性感男女入沙灘 免影響兒童

有荃灣區議員就向荃灣區議會提議，要求康樂及文化事務署配合區議會，在清潔沙灘活動舉辦時，禁止穿著性感泳裝的男女出入沙灘，或者呼籲他們離場。

據荃灣區議會大會文件顯示，該區區議員鄒秉恬署名的文件指，區議會早前舉辦的一個沙灘清潔活動中，發生了令人尷尬之事，更引來歧視女性的投訴，因此要求康文署配合荃灣區議會，但凡日後與區議會合辦沙灘清潔活動時，要「暫時禁止穿著性感泳裝的男女市民進入沙灘」，或在活動舉行前15分鐘，「呼籲及協助邀請在沙灘上穿著比堅尼或 G弦泳裝的市民短暫離開」。

禁止穿著性感泳裝的男女市民進入沙灘
禁止穿著性感泳裝的男女市民進入沙灘
禁止穿著性感泳裝的男女市民進入沙灘

荃灣區議會下周二（28日）舉行大會，討論此份由鄒秉恬提交的區議會大會討論文件。

佢自己心邪
就以為全部人心邪？

荃灣區區議員鄒秉恬。資料圖片

ISIS

法國回教女子禁穿「布堅尼」游泳

以後游水都要著齊衫

個樣好邪門

件衫既顏色好似比後面綁住

this kind

幾時有反墮胎法同反打j法

以佢嘅logic, 外國啲天體沙灘咪全部都係色情場所

D細蚊仔留係嬉水池玩水算啦

老貓，你檢點啲啦

巨乳first

好似鄰蝈啲師奶咁着包冇人心邪諗埋一邊。

不如順便禁止短過某長度短裙及熱褲進入商場